git branch -a (Cek branch yang ada)
git status (Check branch ada dimana)

<!-- Membuat branch main -->

git branch -M main (Membuat brach main)
git branch --unset-upstream
git push origin main

<!-- Membuat branch baru dan push file. -->

git checkout -b (Nama Branch)
git add .
git commit -m "Comment"
git push origin (Nama Branch)
Create merge request
Isi data yang ada
Create merge request
